[112]我已經到左 差你一個

咁早, 而家出來

習曱甴 曱甴平

諗唔到有咩原因唔出黎

早晨

push

出來

『戰略』11.2港島遊覽路線及簡易目標

must read習曱甴

咁早

習曱甴

已到灣仔！